{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66056&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사직 브라운도트 사직야구장점"
    },
    "text": "社稷野球場まで徒歩10分、釜山アジア大会メインスタジアムまで徒歩5分の距離に位置する宿です。 客室でネットフリックスをご覧いただけますし、ウォッシュレットもご用意しております。 無料の朝食を提供します。 ロビーで生ビールを楽しむことができ、1泊当たり生ビール2杯を提供します。 利用時間は3時から26時までです。 インスタの掲示物やストーリーをアップロードする際には、グラスを提供します。 1泊当たり生ビール2杯をアップロードすることになっており、2泊の場合は4杯も提供します。 宿泊施設がタワー駐車場を保有しているため、入室時間に合わせて駐車が可能。外部駐車スペースは8台収容可能。駐車タワーに入庫できない車両の場合、駐車スペースが足りない場合もありますので予めご案内を受けてください。 車を所持しているかどうかを明確に表示して、駐車がスムーズになるように助けてください。 3号線美男駅、社稷駅、総合運動場駅および4号線美男駅が近くに位置しています。 社稷総合運動場と社稷野球場は徒歩6分の距離に位置し、社稷地下鉄駅と美男地下鉄駅も近くにあります。 ホームプラスアジアード店と慶州パクガクッパの向かい側に位置します。 客室ではネットフリックスをご覧いただけます。ウォシュレットもご用意しております。 マッサージ器やスタイラーも客室に完備されており、スタンダードルームを除くすべての客室にはバスタブもあります。 5階にあるセルフ洗濯施設は無料で利用でき、朝食も無料で提供されます。 ヘアアイロン、ヘッドセット、スチームアイロンもフロントでレンタル可能。追加人数は一人当たり20,000ウォンが加算され、寝具の追加時には10,000ウォンが追加されます。 乳幼児も追加料金は同じく20,000ウォンです。 全客室は禁煙であり、禁煙規定を破ると50,000ウォンの罰金が科せられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "社稷野球場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "社稷野球場は徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山アジア大会メインスタジアムはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "釜山アジア大会メインスタジアムは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスの視聴やウォッシュレットの利用が可能です。また、マッサージ器やスタイラーも完備されており、バスタブもある客室もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーで生ビールを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ロビーで生ビールを楽しむことができます。1泊当たり生ビール2杯が提供されます。利用時間は3時から26時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はタワー駐車場を保有しており、入室時間に合わせて駐車が可能です。外部駐車スペースも8台収容可能ですが、駐車スペースが足りない場合もありますので事前にご案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は3号線の美男駅、社稷駅、総合運動場駅、および4号線の美男駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には社稷総合運動場や社稷野球場があり、また社稷地下鉄駅や美男地下鉄駅も近くに位置しています。また、ホームプラスアジアード店や慶州パクガクッパも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数ごとに一人当たり20,000ウォンの追加料金があります。また、寝具の追加時には10,000ウォンが追加されます。乳幼児も同じく20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。禁煙規定を破ると50,000ウォンの罰金が科せられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 525
    }
}